[高達] 點解渣古有出RG但係吉姆冇出？

對吉姆好唔公平，吉姆好慘
利申：鐘意啲非主流機體，渣古同吉姆都好鐘意

想買副吉姆模型襯武漢肺炎第三波嗰陣砌

因為渣古可以轉隻色就同貼紙就係唔同人啊轉用機，一放pb又收一份錢

都真，紅色同綠色已經兩副
笨大真係識揾錢

我冇玩rg都記得最少出咗6種

同時間都可能因為多人鐘意渣古多過吉姆

咁都無計,鬼叫你唔夠人多
綠,馬沙,白狼,稻妻&.....
大家都知BAMDIE都特登搵D共用骨架設計/一模多用既機去開模

咁吉姆都有好多種，不過渣古太方便，淨係轉色就得

但係只用RGM79身既唔多
吉姆,大炮吉姆,WD小隊(吉姆,大炮吉姆)
其他都要再加件,BAMDIE邊會咁好死
倒不如開陸戰型,最起碼都有陸高,陸吉,EZ-8,BD-1(重點)
除非係EVA咁受歡迎先每部都做出黎

真，唔明點解吉姆唔出。
本身都出過好多色

搭單想問其實呢兩副有咩唔同？

用得呢d盒一係電鍍一係透明

PB成形色好似有少少唔同（唔肯定）
多張水貼

咁就貴成舊水

諗起有個日本人每年生日都買盒吉姆黎砌

eva咪有係部部差唔多先做

係咪黑色死神專用機 槍都唔同

睇圖就係啦，貼紙同槍有唔同

吉姆仲要出哂魂限HG, 次次一分鐘就賣哂

但係GM既預計銷量點同EVA比

佢上年一日碟咗成廿盒

長知識，冇睇劇純粹覺得型所以想買
想問其實係邊套劇出嚟？

真呀，次次想買都買唔到

人地有獨立動畫點比

吉姆 83打後個D好型

好型

真係好型

一年戰爭d ms除咗高達渣古 Bandai應該都唔會有份出RG模型㗎啦！有新HG出嘅算執到啦！

有無人知呢隻冷門機體邊到仲有得買?

我都想買返啲gundam build fighters冷門機

但好多模型鋪都冇曬

模型係一水水咁印出黎
有時下一水係幾星期有時幾年

基本上你急要都係上拍賣網搵
另外電話個grocery list mark 清楚要入咩貨咁你得行模型鋪時可以搵搵

我隻Haropla Mobile Haro 好似喺我個list 成年先俾我撞返佢 （當然我唔急嘅）

佢出hg放bp重貴撚過玩rg

有冇狙擊手吉姆同好

左下個隻係咩型號？

係囉GTO 全部出到咁靚都冇人入貨，啲build fighter 就勁多

Gm Dominance

雜魚機我剩係鍾意渣古同龜霸

hg rx-78 已經出咗n種版本但係吉姆得一隻

吉姆咁撚柒

反而想知點解仲未出老虎

魔 蟹

其實 GM 個 '眼'頂

/ \ 咁樣7
\ / 咁就型

蟹我都鐘意
我反而唔會砌啲主流野

想要RG狙擊型吉姆II

上星期買左，呢隻野由十幾年前打街機seed d就渴望佢會出MG
依家終於等到

鐘意 mg 版有條電線駁住支槍個版本。
吉姆玩舊化好正

吉姆同腦魔一樣被世界遺棄

想知點解有啲mg個盒唔係彩色

between幾鐘意呢隻渣古，可惜動畫太少出場

愈雜魚愈鍾意

限量版

d 自護撚連我地呢個小小既吉姆之地都要殘踏

等我為子孫們出一口氣

尋日有鋪返beyond global
已經限一都唔夠三粒鐘就清曬

真係一路屌一路買

post錯！sorry

呢部算冷門？
我早兩個月喺福利定模型倉買咗
GTO D HG好鬼靚

想用高達g30改吉姆g30, 高達origin改吉姆origin, beyond global改吉姆beyond global,但係g40就不了

希望metalbuild會出初代高達同吉姆

可否出rg union flag custom

冇留意開, 見鍾意就買
D人話通常呢隻盒就會係電鍍, 但呢隻又唔係, 淨係知佢係咩魂限

呢幅封繪可以j幾年

我唔鐘意佢隻淺藍，如果唔係買咗佢

利申懶鬼唔想改色

佢同GM Command MG個封面都真係堅正！

等緊依隻，不過係robot魂版，模型懶得砌

而且改少少就可以出埋J型, 高機動型, 布雷型, FS型, 等等等等

Ez8要完全新模.

單色盒通常係限定版. 唔一定電鍍, 可能係透明, 或者pb, 之類.

SP2堅型.
0080好多機都好靚.

其實睇amiami 係咪可以知幾點再印?
我睇到有 pre order 8 月再出

呢個方法好似得
1999都有呢啲日期

我以前好迷gunpla 時直頭搵到啲日文網係講幾月幾號出咩貨

有EZ8 就要有

正呀, 8月出, 但係d貨運黎都可能再遲, 而家運費又貴又無位

Sieg Zeon